真係對自己好，就唔好認屎認屁

成日以為
有自信
人地話你唔得
你死要話自己得
呢d叫自信
諗到自己
應得d咩野
咁叫對自己好
有時係公司
d女上司
會同男同事
有意無意身體接觸
但對住我
就保持距離
同男同事
細聲講大聲笑
對住我
就一派官腔
都還好
最怕
係d女
連睬你都費事
掂行掂過
有d又明明睇你唔起
但基於禮貌
所謂尊重
都會好聲好氣
但你睇得出佢眼神
係好輕佻
有時見d女
同男人講野
講到眉飛色舞
個下就心碎
唔抵得對狗男女
講真
以前既我
好憎自己咁
但而家
接受左自己咁
接受左
自己有妒忌心
呢項事實
與其扮冇野
谷住谷住
倒不如
好唔爭氣咁
嬲住咁返屋企
幻想完
又要繼續做人
食飯沖涼訓覺
又好唔抵得咁
每朝搭車
見盡d
我呢世人
都溝唔到
滿足唔到
冇資格得到既女人
又高又白又叻又捱得
但我連條件普通個d
都滿足唔到
d女一試過
一玩開
就徹底遺忘你
有時係公司
見到d女
同高大白淨男同事
食完晏返黎
有意無意
聽佢地話咩
揾多幾條仔
炮製佢
就知佢地
係玩開個d人
我呢d
連上141
都要靠打j出既
就知自己今世
付出幾多
結局只有一個
d女都係睇我唔起
心底裏恥笑我
d女一玩開
養大左胃口
就返唔到轉頭
無時無刻
都聽到
佢心裏面
恥笑你
好輕佻個把死人聲
都睇到
每次望親你
頂你唔順
忍住唔笑
但又無意間
趁你唔為意
以為你睇唔到
終於忍唔住
反白眼個死人樣
其實一切我看在眼裏
亦都聽得出
心痛又點
妒忌嬲又點
人只可以為自己着想

真，第一次認同你